從香港嘅情歌就睇得出香港男仔係經常俾人傷害嗰個，一人一首兵哥

所以男人要自強 強，食住個港女女朋友/溝日本妹
我覺得香港做男人俾人琴14巴，又要俾女朋友鬧好開心，啲港女咁撚惡好撚正

兵來帥住

周柏豪 - all

要是你心可以容納我 何必一拖幾季 還是再拖

就是開不了口讓她知道

我一定會呵護着你也逗你笑

好正

走狗
我不要被你記住
夠鐘
六天
你瞞我瞞
I will be fucking you
阿牛
淘汰
明年今日
浮誇
K歌之王
葡萄成熟時
人來人往
十面埋伏
落花流水
孤兒仔
防不勝防
與我常在
他一個人
好男人
取消資格
失戀王
犯賤
獻世
一句到尾
撲火

聽哂呢堆個人好sad

不死傳說

原來她不夠愛我

呢啲太新
我冇聽了

Push

裝睡的情人

兵冠軍

有矛日文兵歌牙

我是一個臨記只配填滿你寂寞

有，少Christmas song

借火

春秋

朋友二號